曾志偉咁快搵到份新工！！！！！！

屌

Honk

被tvb封殺，唯有放下身段啦

邊條線 得閒搭下佢揸嘅九巴同佢講打和呀

假
係都渣的士啦
呢D點強姦

唔夠腳長 企起身渣

成車上

長腳蟹都食到啦

夠腳長咩？

277X

拍早熟2？